【文宣新方向】我今日教大家如何「止暴制亂」

有鑑於近日政府同藍絲都咁鍾意講「止暴制亂」，我今日就教大家如何止暴，如何制亂。
要點樣先可以止暴制亂？
捉曬啲示威者？ 二百萬人你捉得曬咩？
拆大台？ 一早已經無大台啦

咁應該點做？
好簡單
就係要政府答應五大訴求
你可能會話 屌 係人都知啦

但係從來都無幾多文宣係直接清晰咁指出過

----------------------------------------------
以下係例子
/////////////////////////////////////////////////////
「全港同心 止暴制亂」

示威活動停止的方法，只需政府答應五大訴求！

1.全面撤回《逃犯條例》修訂草案
2.撤回示威「暴動」定性
3.撤銷被捕示威者控罪
4.成立獨立調查委員會
5.最重要實現「真雙普選」

答應五大訴求，全港將會回復安穩生活！
/////////////////////////////////////////////////////
----------------------------------------------
簡單來講，我地要將答應五大訴求 同 回復安穩日常 劃上等號

答應五大訴求＝回復安穩
答應五大訴求＝回復安穩
答應五大訴求＝回復安穩

我地要製造 「政府答應五大訴求，黑衣人將會絕跡，再沒有堵路，再沒有獅鳥，再沒有放火，一切都會回復和平安定」 的假像訊息

----------------------------------------------
既然佢地都無清晰目標，我地就比個目標佢地。
佢地既然阻止唔到示威者，就會開始將矛頭指向政府。
因為只需 答應五大訴求＝即時回復安穩

除左香港本土，對外國一樣有用
唔洗比外國覺得香港示威者走錯方向，
所以我地要大大力宣揚 「只需建立民選政府，香港便會回復安穩和平」 的訊息。

----------------------------------------------
最終，係要洗哂全世界腦
要令所有人都覺得 香港要回復和平安定，就只需要建立民主政府 （同答應其餘訴求）。

人既思考其實可以好單純，特別係藍屍。只要我地「止暴制亂」的方向比政府清晰易明，佢地就會開始調轉槍頭

推

Push

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推, 雖然P

星期六日文宣師岀動

推

借位please，請入黎討論傾傾

已推

推呢個

same thought

文宣師請入

一定要推
藍屍用既字眼 我地一定要騎劫

幾好

pushhhhhhh

有用po
p仔無力一推

止藍亂制狗暴

我地要全香港黃多過藍，好似中共杯葛法輪功咁

只有答應五大訴求, 才能回復安穩
政治問題, 只有政治解決

有同事每日問我今日嘅訴求係乜嘢

有用post無人推

Pish

可行, pish

好

騎劫

P推！好岩！

呢個幾好推

幫你

支持

呢個要大力推

駁唔到

文宣組！

要洗全世界腦

確實五大訴求不但止政府少提連坊間都少提

必須將focus由暴亂轉番去訴求

無錯

呢個都真係

五大訴求，止暴制亂

正經po冇人推...

文宣要人

agger

支持, 其實係時候要再重申五大訴求

全世界跟我講一次！

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

答應五大訴求＝回復安穩
答應五大訴求＝回復安穩
答應五大訴求＝回復安穩

正經post無人推

姐係話比班藍絲知
打風唔掛八號波要屌天文台
日日翻唔到工就要屌林鄭

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

推！！

感謝巴打

push

洗腦咁洗 洗一次唔得十次十次唔得咪一百次

無錯
政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

支持

希望文宣組見到